我想問仲有冇大學notebook ownership係喺campus拎機

唔想出去佢個中心拎...